我曾經以為自己鍾意唔到人，直到我遇見佢

終於知初戀係咩感覺啦！！嗚呀

肥妹都有人愛
肥仔呢？

肥妹不嬲好得意
又可愛又qq囉！！

肥仔=垃圾一件廢物渣滓

屌你老母

收啦你件垃圾瘦撚扮咩

真肥仔

咁就要屌你老母屌得大力d啦

好想娶佢阿

中意面豬有肉？

鍾意面大大既肥妹仔

發現呢排每個肥妹仔post都有一位識欣賞美既巴打畀一個正皮我！！！！！！
!
你既小小支持係我出post既最大動力，雖然唔知你係邊個，但我想同你講多謝你我會努力出多d靚靚肥妹仔post的！！

笑容溶化左我的心啦

我要記錄低我初戀係點樣發生！！

唔好嬲我啦

今日係我地拍拖第2day記念日

等陣我地行街街！！！

你又講得啱wo 肥仔真係好撚嘔心

請勿打擾我既初戀記錄post

嗚呀，你咁樣太犯規啦！！！

隻揪 屌你老母！！

好想錫啖你阿！！！

請勿打擾

佢串我呀！點忍呀！

仲係咁貪玩